月入幾多先應該自己租個單位住

假設養埋車又應該要有幾多

求各位師兄分享下過來人睇法

>50k

搵條女一齊租輕鬆好多
又係免費閪屌

200k

所以fg 就要出黎住啦

你都on9嘅，上嚟問lihkg班富豪

最多拎1/5交租

仲有兩萬幾都叫唔係得返好多洗

同條女一齊住
每個月都係幾千